香港有無可能拍到一套類似Midnight in Paris嘅戲，講港產片嘅黃金年代

講一個喺電影圈鬱鬱不得志嘅編劇，好嚮往80年代嘅港產片黃金年代
有一晚度完劇本收工上咗架小巴去戲院睇午夜場，入到場居然放映緊《英雄本色》，發現自己原來返咗去80年代，散場時重見到劉鎮偉，同佢寒暄咗幾句，最後同佢講咗《西遊記》條橋 (參考Midnight in Paris同布紐爾講《泯滅天使》劇情)
之後天光就返番去現代不滿電影圈現狀，然後夜晚又搭小巴返80年代，見盡當年影壇各式人物 (e.g. 黃百鳴、麥嘉、王晶、向華勝、向華強、麥當雄、拍緊賀歲片嘅杜琪峯、未做導演嘅王家衛、未紅嘅周星馳)
之後當然係喺80年代遇到一個好不滿80年代電影圈嘅女仔，覺得黑社會橫行影壇、電影製作多粗製濫造、題材多數聲色犬馬，好嚮往50、60年代中聯電影人人為我我為人人嘅精神

利申: 純ff，當然知道無乜可能拍到

精裝難兄難弟

嗰啲出咗名嘅仲在生喎 要搵齊就難 唔搵本人拍又無癮

唔同玩法

所以咪話拍唔到，就算拍到都唔會好睇

好撚鍾意呢套
浸woody allen味得佢自己拍到

結局應該係男主角發現自己條女係2046年返嚟，嗰時已經無晒港產片，條女好嚮往10年代重有踏血尋梅、一念無明、樹大招風、逆流大叔呢啲港產片

幾正 呢個原版都無

最尾個shot影住男主角同個開碟舖嘅女仔一齊淋住微雨喺海滂散步